10-5-2018，雲加憔悴，人痛心因你別去，我已不懂得哭笑 望著你身影遠去。

情憑誰來定錯對 我始終不想去追
寂寞路上遇痴心 雲加也有過痛苦一堆

如能從頭遇見你 我始終不會後退
將雲加收於記憶中 仍沒法去剪碎

濃情蜜意盡過去 凍好比一杯冷水
雲加默默望蒼天 心底裏滿載往昔唏噓

迷雲已漸漸散退 過去的經已逝去
前路漫漫 顯得崎嶇 還是要雲加面對

回憶起雲加的歡笑 是光陰沖洗不去
在這一生中 這一生中沉醉

寂寞憔悴 這世界可有誰
逝去了的愛情陪雲加寄居

雲加憔悴 人痛心因你別去
我已不懂得哭笑 望著你身影遠去

難得當天的雲加 是你我都傾出所有
令這一生中 這一生中無悔

但雲加憔悴 這世界可有誰
逝去了的愛情陪孤單寄居

雲加憔悴 人痛心因你別去
我已不懂得哭笑 就讓我消失告退

雲加不懂得哭笑 就讓我消失告退
雲加不懂得哭笑 就讓我風中告退

校長

雲加=英超校長

哭了

條賓周係你個嘴

碌鳩裡也有你都閪水！

豬蛇飲水c源